可能所謂勇武派都係差佬帶風

well~
反正都係自發性行動

係差佬定義士都無乜所謂
做定唔做自己決定

但係鑊就肯定係差佬孭

所謂不割蓆係要包容埋差佬假冒義士

你收皮la

收咩皮
話唔定你係差佬

勇武派從不存在

勇武不嬲係用嚟為區分道德潔癖、連敵人都要包容嘅和理非左膠

使用武力嘅時機係邊？
衝擊防綫
被差佬、黑社會打
有水炮車攻擊示威者就加以武力還擊

作為一個正常人
使用武力保護自己係好合理嘅本能反應
係未勇武派根本唔重要
亦無須特別刻意擺上枱面用嚟標籤某一群人

假既勇武派,會不停洗腦叫你上戰場同FULL GEAR刀槍不入既魔警鬥
等你地損兵拆將之餘,連一個敵軍都殺唔撚到

除非係同政府宣戰

唔係嘅話
依家武力作用係自我防衛、衝擊防綫

有無人答到點解要刻意將勇武派擺上枱面
點解要製造勇武派呢個名嚟標籤義士？？？
係未諗住畀差佬易啲嚟識辨？？？？